高追壹傳媒的日子，第十一天，陰

高追師：
到了今天，我高追剛好十一天。十一天雖然很短，但是也是我人生中最刻骨銘心的一次，我想我永遠也不會忘記，跟你在一起這十一天的日子，其實我寫這一封信給你，不是想求你爆升，因為我知道我根本沒資格要求你爆升。我只是想向你坦白，我知道坦白不能彌補我對你的傷害，但是這是我唯一可以做的事情。

喺20大成交量老是常出現

啲人追埋8473架

我決定左為高追壹傳媒寫日記
希望可以集結成書岀版

今天不小心把心愛的282放掉了
事後我用了十五分鐘去細心欣賞
發現放掉了的282
竟然比起早幾日那個升幅更美
然後我再用了十分鐘去看他的跌幅
再為其祝福

這短短的三十分鐘
算是今天我思緒最安穩的時間
放掉了的282
是我今天做過最美好的東西
而那282著陸的那一刻
是看過最慘痛的的畫面

原來人生覺得最爛的事情
也未必是最糟
因為最糟的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己
我想我找到了答案

有冇人可以投資比我呢本咁有意義嘅書警惕後世

屌
徐志摩咁

叫肥佬黎俾個專欄你寫咪得。

係精神嘅

叫大文豪呢隻奶共狗寫翻篇上微博

00後？

好明顯佢唔識鳩柏豪

尋尋覓覓，冷冷清清，淒淒慘慘戚戚。買二八二時候，最常嘆息。
三杯兩盞淡酒，怎料他，突來跌急？錢蝕也，正傷心，卻是舊時相識。

0.43高追左
好想今日放得到

麻煩你離開呢個post

做乜放？
唔支持肥佬黎？

無諗住支持佢

on9仔，手足嘅錢都敢賺

你D手足高位放手賺錢你又唔講

聽日已經諗好點寫星期六休巿心情希望平靜d

你幾高入左？

1.9x